其實大家樂點賺錢?

平時d飯都接近成本價加2-3蚊 賺我地少少
而家仲要成日報紙都有得剪佢地d 4蚊優惠卷 咁咪蝕住比我地?

你點知佢成本幾多？

打個和

呢d飯無得賺，老細只求打個和，大家開開心心玩食餐飯。

平時豬扒當盡佢來貨價17 18蚊
飯當5蚊好未？
加杯可樂 仲要有冰 7蚊走唔甩
仲未計廚師 樓面 燈油火蠟
最重要係租金比埋個位你坐
痴撚線 我真係唔明點做得住.......

無計啦 都要蝕住做
老闆話見到d人辛苦完一日/半日黎食個飯
見到佢地個滿足樣就夠啦 錢ed野都係過眼雲煙
有能力咪回饋返社會

大家樂平時有炒開巴西豬扒期貨 果筆賺賺埋埋突左既咪回饋下社會

你都唔知一個飯成本只係幾蚊雞

好感恩

食親大家樂都食到好重味,好重既人情味

曲

之前我成日屌大家樂加價

但依家發覺佢算幾平

起碼平過茶記

鋸排鋸到渣渣聲先60 幾 好抵

可唔可以有誠意打多兩隻字，你話汽水成本都要六蚊都好啦。

野飲成本好平